想搵高手搵漫畫

其中一幕講男主角（細路仔）
FF自己將來做左總理大臣
現實係同爸爸相依為命既窮人